{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60236&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서천바다의아침펜션"
    },
    "text": "干潟体験場の近くにオーシャンビューペンションがあります。 自然休養林と漁村体験をお楽しみいただけます。 周辺には喜利山休養林と洪林貯水池、椿林があります。 入室は4時から、退室は12時までです。 Wi-Fiは無料で提供されます。 全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンションの前の海で干潟体験と海釣り体験を楽しむことができます。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、人数によって価格が異なります。 最大人数超過や保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズン中に料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビューペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "干潟体験場の近くには喜利山休養林、洪林貯水池、椿林があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から、退室は12時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前の海で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンションの前の海では干潟体験と海釣り体験を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキューが可能です。人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数超過や保護者付きではない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。また、客室内では火災危険物質の使用もできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 364
    }
}